929 全球反赤粹大遊行

最新宣傳片

用片宣傳
Airdrop

929

推
我要行動post !行動post呀

推唔郁

推唔郁呀

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
新加坡：
韓國：
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

Ok

屋企人係英國，想問有無多d詳情？想forward俾佢地

Telegram?

推

天滅中共 全黨死清光

推啊

今晚有不反對班狗都發癲，聽日冇不反對應該好多和理非未必會出黎

集中推行動或戰略post
其他post請善用不推文回覆

pish